其實點解空姐唔去機場先換衫?

點解要著埋套制服坐狗巴?
驚人唔知佢做飛雞?

你中學唔返學校先換校服?

樓主一句比人收皮

公司要求，

點解護士返工先換

逗號之後有冇下一句

論第一個留言既重要性

中學撚番去讀書啦

你有無見過保安, 黑警, 懲教會著住套制服番屋企?

著住套衫作用係順手宣傳公司

護士衫要乾淨點會著住周圍走

空姐唔乾淨

2,3,5樓小學雞快d做功課啦
拎學生黎比

唔見你地拎護士, 紀律部隊比

你懂的

唔計番學既話
好多工種都係番到公司先換

我係你就潛啦

保安成日見 警察果啲著住套衫返屋企十條命都唔夠死

做office既要返到去先換老西？

空姐要對住patients咩

我係你就番入你老母個閪入面

護士套衫有菌架

依個駁得靚

香港工會著定制服
自己諗下佢哋嘅工作內容好唔好？

exact 7 ly
拎住把槍返屋企？

制服部隊收工一定要唔可以著制服
否則收咗工同冇收工冇分別

就黎變月經 個個月都有依啲po

保安見過
黑警果d係未off duty就唔可以著制服啊
Ex係空姐
話著住返到到去唔洗整過個頭同著就唔驚巢

係街見到著制服返工=/=個個著制服返工
佢著便服返工你唔知姐

一定俾人瘋狂問路

紀律部隊著住件衫就代表有特別權力, 除非當更否則唔可以著制服週圍走架喎.

不如你答左點解返學唔係學校到換衫

話說我真係有拎一套返屋企，以防不時之需 (e.g. 遲大到)

好似係因為佢地要set好個頭，唔方便再除3換制服

因為好睇

屌你帶啲菌翻屋企

咁當然係乾淨先拎返去啦

好奇想知呢度屌空姐係雞果d有幾多個屌過空姐或者屌過女
真係純粹好奇問

你真係弱撚智喇
紀律部隊同護士係唔可以收工著制服而唔係唔著
聽日返學記得著校服喇

返學係受薪？攞返學嚟比？

我都見新法書院啲校服呀

不過間嘢執咗好耐

厨師。

秒

全裸番工 番去先著

侍應都係係公司換

一打唔洗找

仲話駁得靚 真係弱智

唔同意有可比性。唔著校服有幾多學校會放你入去？

放人入去就會返到學校先換？

空姐有locker放衫咩
冇locker情況下
Lay over 已經要帶衫仲執多套咩
Turnaround 都要帶衫會否太白痴
仲有拎制服返到去件衫仲直我話你勁

至少我未見洒樓推點心啊姐會着佢套制服周街走
兩打唔洗找

出黎吠兩聲啦我屌你老母臭閪

我係國泰城做，有時空姐的制服係公司洗咗，咁就便服返工，再返公司扲衫，不過成日見好多都換咗衫直接返工

唔會全部都咁做，但一定大把人會，大把人唔鍾意著校服周街走

潛力post

大部份人都唔會啦，放咗學都唔會即刻換衫啦

你試吓去做大家樂會唔會着住件制服返工

會

你都係想人答 因為要話比人知佢做空姐 巧威威

中學生點同
成班為反而反on99

會你老無 傻西

證明一踏出門口就開始搵食

空中服務員
唔該大家用字精準少少

夏天出晒汗會唔會好臭？

應該女朋友揸車

NHs PTOT著tunic番工

00後返去讀多幾年書先啦，咁嘅問題都可以開post
你問啲空姐咩知囉

方便接客

中學生果陣就好羨慕大人有得著便服
成日都唔想著校服
到大咗發現.....日日諗著咩真係好煩
又唔可以比同事發現日日一樣衫
寧願有制服9著好過唔想諗
空姐唔想返到公司先換好正常姐
著一陣間就要換返，返到去又要洗多套衫
屋企都要set好曬個頭
唔差在換埋先返啦

答案在此
同埋set頭麻煩

1. 化妝set頭麻煩，所以喺屋企著定曬先方便好多
2. 喺屋企著齊制服可以避免戴漏嘢，無咁喱hea
3. 公司唔會有位比咁多人長時間化妝同換衫，
4. 唔似警察護士呢啲職業，空姐可以著制服返工，所以佢哋會著制服返工

廚 殘體

街客可以直接問價

點解要著校服返學？

仲要問？因為安全性問題囉

但又真係好少見空少著制服返/放工

相反
係制服太污糟唔想著出街/著番屋企

成日都見喎

4頁都無圖 ..咁上連登仲有咩價值

其實#2 覆完都係為搞笑多，老實講香港地要著制服既工，九成都係返到公司先換衫

地勤就見過

㕑係異體

飲食個啲就係件衫污糟
俾你都唔會想著咁耐

迪士尼就唔可以拎走件衫 即借即還

樓主咁問都係等緊一個答案姐

返學著校服係規矩，冇選擇權，空姐唔會有明文規定要著掛，成日有人拎黎比悶唔悶

Btw比較想知有冇空姐係唔著制服返工

如果空姐係飛雞
咁其他唔係空姐嘅女性一定係走地雞

樓豬on9仔

比人秒就要話人小學雞，柒到

因為空姐要化妝set頭
要換左衫先搞個頭同塊面
唔係嘅話換衫果陣會整花個妝整散個頭

屌你老母你都識用其他職業做比較？咁就應該知道每個職業都係唔撚一樣

除左條呔拉住個篋其實同普通business man出trip無分別

1. 無厘頭， set頭同换衫有咩關係？點解唔可以分開做？係屋企set好頭化好妝先返去换衫有咩問題？
2. 更加無厘頭， 成套制服放係公司locker可以帶漏d乜？
3. 用腦諗吓國泰城咁大地方會唔會無更衣室比員工换衫？

返工同返學有得比咩

一拳超人

屌 你都on99
著便服返工途中既空姐你又唔會知佢係空姐架啦
你永遠都只會係spotlight緊換埋衫返工既空姐

Set好頭化好妝點除衫呀 會整亂哂個頭
同埋係廁格/更衣室咁細空間著對壓力絲襪係好辛苦既事

學生都係職業？

校規規定囉 一入校門就要著 你離開校門鍾意點著都得
都唔知你笑乜鳩

講真 返工放工 係公餘時間
貪方便另計
真係冇咩必要著

reception 銀行 酒店，一堆都唔會著住返工

有人話一語中的，但學校係要為左區分學生先咁做，唔同個個門口出示學生證？但空姐入工作間唔駛拍卡？like既人都唔太經大腦了

好多00後

空姐無 locker 㗎衝出嚟柒

返醫院點

我諗香港除左國泰同港龍
仲有好多航空公司有空姐 佢地應該唔入得國泰城?

佢哋啲制服好似唔使過頭笠

你有冇見過雞上房後先換衫？

咁唔駛除衫呀?

即係全部返公司先换衫既行業都唔使整理儀容？
大把行業既reception都要set頭著絲襪

要札頭要化妝
又唔想帶架生返再工
咪著定返工囉

1. 除衫呢
2. 冇locker
3. 規定咗唔可以係國泰城內着便服，點去更衣室啊

點人真係中意衝岀黎柒

我都見過空姐唔著制服返屋企喎

咪話宣傳囉

你都係想我答佢地想著出黎俾人睇姐
虛榮心呀嗎 樓豬

其實如果m記大家樂d員工着制服返工
會唔會有咁多人問點解佢地唔返到公司先換
定係已經假設左d空姐覺得自己好威威先着制服返工

飛機唔等人，Crew早啲返去準備，早啲化妝同著制服，交通方面時間就易啲控制。

突破盲腸

冇locker 係最大原因
拎制服返公司換, 我都想, 不過返到去套衫巢過我塊面
件膠衣真係好焗, 未返到公司已經出哂汗
放工反而我會換衫, 套制服亂塞入喼返屋企洗 (講緊個喼有啱天氣嘅衫, 冇理由去凍地方特登帶套夏天衫為放工著果一粒鐘)

返公司換衫好驚執漏野, 我見過同事漏左對鞋, 夜晚十點係機場點變對鞋出黎

同埋有一樣野...就算換便服放工d 人都會睇得出係空姐...個妝冇可能係機場廁所落埋先返屋企...

樓豬

空姐個套叫制服喎，咁都唔叫明文規定 你有冇見過飛機上面有便服空姐

明明logic完全唔同
學校點會比你著便服入去呀
連登仔真係

樓主柒撚到
唔知人地行業係幾趕時間就唔衝出黎柒啦

被秒收

證明真係好多小學雞
求其一個比喻好似警世 個個不假思索就岩呀岩呀 比晒正評
羊群心理既恐怖

學生人校門可唔可以著便服?
空姐入機場可唔可以著便服?

小學雞既邏輯

我見過CX Secret 寫, 個客上機場巴叫空姐幫手搬行李

所以有D空姐換返便服先走人

都係為左方便自己姐，著住翻工又可以帶少套衫，又可以節省去到再換衫甘on9既時間，著住收工翻屋又係可以節省換衫既時間，又可以唔洗預位裝件衫走，一來一回慳翻好多寶貴時間嫁。知無 on9仔

我試過比人捉鳩住黎問路
問第二間airline 嘅野...
彷彿著住制服所有關於機場呀酒店呀搭車呀咩都要知咁...
我仲要笑住答... 然後目送半粒鐘先一班嘅巴士離開😭

原因好簡單,因為國泰嘅空中服務員返工首先要去國泰城打卡同briefing先,然後先至一齊坐shuttle bus 去機場,而國泰規定所有空中服務員打卡進入公司時須穿著整齊制服,所以佢哋要著住制服返工

希望解答到你嘅疑問

我試過路過T2食野都俾人問左N次路

但我想講我唔係客運呢邊人，只係著左公司（唔係airline/地勤) 套制服

樓主以為出po屌空姐就大把連登仔撐你，柒到

想笑人飛雞都make sense少少啦
仲好意思用紀律部隊反駁人
紀律部隊穿着制服係咪代表佢執緊勤啊
樓主夠十歲未？竟然問埋咁嘅問題

云云要著制服返工嘅工作之中，大部份都係返到公司換衫
係空姐比較特別 全行都著住返工
問下都唔得咩 我支持樓主

屌你咪秒鳩條傻仔啦，人地on9已經好慘

如果紀律部隊可以係屋企換完衫先返工。
我估十個有九個都會換左先
慳返d時先又唔麻煩

呢啲先係答案
頭個幾樓小學雞以為自己好撚醒 為反而反
啲人識講紀律部隊無得揀 中學生咪一樣無得揀
真係好撚低汁

因為要拉客

我試過約個做空姐的朋友收工後黎食晚飯,佢特登換返便服先見我

咁看更呢?

樓主比人笑一笑就起曬鋼咁

google the topic and you will get the ans,no thanks

仲有開工收工地點唔一樣(開工國泰城收工機場)
就算國泰城有locker 你都未必想特登返返去locker 攞衫
更何況無

好似以前有空姐絲回應過係因為公司無更衣室，如果要換就要去機場廁所，個個都排隊換嘅話 班機唔洗飛都似

樓主出 post 諗住恥笑飛雞晒命 , 結果被恥笑返轉頭

講得好岩，有更衣室我相信大把空姐空少會換衫走

仲有一個原因係，你會唔會想著一件唔好睇既制服通街走？護士看更既制服得罪講句，唔係睇唔起你份工而係冇人覺得靚。

難得有份工俾你著件唔柒既制服番工，唔洗帶多套衫又唔洗預時間換衫，why not?

做過呢行就知，有乜野虛榮感丫？你係靚女既著唔著制服都會有人望，係柒既著空姐衫都唔會有人𥄫人工又唔係特別高

咪又係一份工，理得你望唔望，早d收工番去訓教好過

因為無更衣室無locker

咁撚on9
因為空姐套制服要着長時間
同埋因為要近距離接待乘客
要攞返返屋企洗衫
人哋坐左咁多個鐘頭飛機
正路都會直接返屋企啦
仲慢慢行去換衫

機場地勤咪喺機場到換衫囉

仆街著便服返嗰啲人你唔知啫

因為個空姐著便服返工嗰陣你唔知佢係空姐。
同樣道理，嗰差佬/護士真係著制服返工嗰陣，你以為佢已經執緊勤。

咁點解d 141 唔除定衫出門口去翻工？

咪撚玩啦ching
攬撚住條belt 上面咩裝備都無又俾人話形象唔專業又俾人擺上網
老閪都番撚到去先換啦

優越感，要話比街上人知我係飛雞

Crew入機場禁區(不論cockpit ,cabin ,engineer)要用CMC （Crew Member Certificate)加GD (General Declaration)入
而CMC上面張相係著制服影(影到膊頭位咁上下)
唔著制服用GD + CMC過immigration 係會俾immigration officer reject
如果係禁區外換，你諗下禁區外得幾多個廁所
個個都換d 客又會投訴無廁所用

仲要成堆係到話樓主好柒呀好柒呀 個中學生比喻幾一語道破 好勁啊
個畫面真係好小學雞討論

屌到班懶醒既傻西知自己on9為止

係咪就黎變月經post lol

警察我唔知 不過醫院規定左醫院範圍外不能著制服 姐係break既時候出一出去醫院買M記都要換衫 如果唔係好可能蘋果見 話護士帶細菌入社區
空姐著住係因為公司allow 只要係整齊既制服就可以著去番工 員工又唔洗花時間換衫一番到去就report

拑錯負皮sor
不能認同更多

柒到你

其實都有唔少空姐係番工司先換制服，便服番果時你分唔到咪以為冇人咁做。
換左衫番工，主要係方便

又問

嗰咁on9嘅比喻都有三千正評

宜家啲學生點會識google呢啲野

巴士公司d 司機咪一樣著住制服周圍走

年經啦.....